我真係奉勸大家千奇唔好買All-in-One PC

我嗰部電腦係喺2013年左右買番嚟 都用左差唔多六年
嗰陣我唔係太熟悉電腦呢方面嘅野 喺百老匯俾個sales推介咗部All-in-One PC
部機大約係咁

我見部電腦睇落去好似幾方便咁 就咁插個制就用得 冇諗太多就買左 價錢大約係六千左右
用左一兩年 我慢慢熟悉電腦呢方面嘅野 先發現部電腦唔係太掂

一般文書尚可以處理到 但係打機嘅話真係唔掂
要喺個Game個settings到開全低效果仲要較到1366 x 768先到勉強玩到
部機個風扇唔知失蹤左定點 個Motherboard周不時上到去七十幾度
CPU同顯示卡就去到六十幾度 好彩部電腦用到依家都未燒著
我有時想拆開部機睇下裏面係咩情況 但係竟然一個螺絲位都搵唔到 我諗裏面應該好鬼多塵
依家要我換個部 我都唔係太捨得 畢竟用左咁耐 都有左好多重要野響入面
但係我真係奉勸第一次買電腦嘅人 千奇千奇唔好買All-in-One PC 唔係你會好後悔

六年重想點？

六年呀屌你，你係咪仲用緊六年前部電話呀
起碼換左三部喇

係連登會叫顯卡做GT系列
GT 620 幾時升格叫顯示卡

我都係十年前買左acer 既 all in one z5600 當時都九千幾蚊
用到15年 突然用用下 長嗚左幾秒 自己熄左 就放棄左佢了
我果部要拆唔難 唔知你部設計係咪差唔多 背脊中間散熱位出少少力向下就推得開個面層背板 就見到幾粒縲絲 拆埋就拎得開左右兩塊面層背板 就可以繼續拆落去
真係要定期清下塵 散熱位又細 又得兩把風扇仔

廢spec關AIO咩事
你自己俾人昆又係AIO問題

佢真係乜都唔識架喎

最好一部電腦識自己更新硬件
一買用15年

9 年前imac 換左SSD加ram仲係好撚順

Download More RAM

結論：櫻主係on9

拆開佢拎返個hdd出黎咪換機

imac 2011 到依家都好快
裡裡外外 4隻 ssd

好多重要野係入面
感覺到6年係無洗過機 無清過塵 行HDD
啊婆計數仲快過佢

大佬AIO拎黎做咩你睇下先啦
咩都唔知又係要扮

買AIO 用黎打機, 仲要2012年...

不如買架Hiace 貨van 返黎同人講奉勸千其唔好買Hiace落場同波子鍊車

廠機本身specs就唔好勁過自己砌
仲要係6年前，唔壞都算唔錯啦
自己砌6年都一定要換件啦

唔講spac AIO本身都唔好
是但壞一樣都等於成部壞 無保就變廢鐵

6年前嘅款式，6千蚊嚟講仲要係一體式，廠機都係貴在保養為方便啫
你仲想點，識飛好冇

所以廠機真係要加錢延長保養

電腦野一年一代差幾十%

你拎嚟打機緊係唔得啦戇尻尻